{"monte": 2, "apto": 1, "pas\u00e9": 1, "fuego": 1, "pas\u00f3": 1, "otro": 4, "seg\u00fan": 1, "pedro": 1, "ver": 2, "seno": 1, "tu": 3, "vez": 5, "otra": 2, "aun": 1, "decir": 1, "te": 3, "cre\u00ed": 1, "c\u00f3mo": 1, "pugna": 1, "agua": 1, "sabio": 2, "edad": 2, "gu\u00eda": 1, "dio": 3, "alma": 3, "mirar": 1, "haber": 6, "olas": 1, "turno": 1, "hora": 1, "pulso": 1, "cosa": 1, "paso": 1, "boca": 1, "reino": 1, "s\u00f3lo": 1, "reina": 1, "raz\u00f3n": 1, "t\u00fa": 3, "sub": 1, "venga": 1, "sus": 8, "sobre": 1, "llam\u00f3": 1, "sexo": 1, "sino": 1, "china": 1, "viaje": 1, "alto": 4, "nuevo": 3, "resto": 1, "iban": 1, "honor": 1, "julio": 1, "vio": 1, "lupas": 1, "otros": 1, "huir": 1, "salt\u00f3": 1, "calm\u00f3": 1, "pero": 4, "verla": 1, "mitad": 1, "vivir": 2, "todas": 6, "llora": 1, "mira": 2, "dios": 1, "me": 35, "valle": 1, "d\u00eda": 3, "mi": 17, "hizo": 1, "malo": 1, "s\u00e9": 1, "subes": 1, "del": 28, "era": 10, "leyes": 2, "inst\u00f3": 1, "rayos": 1, "india": 1, "pone": 1, "tal": 5, "tan": 9, "aquel": 7, "amigo": 1, "llega": 1, "cual": 2, "reyes": 1, "a\u00f1os": 1, "sin": 4, "mas": 6, "mar": 1, "mir\u00e9": 1, "velo": 1, "ser\u00eda": 1, "ponme": 1, "mal": 1, "las": 28, "a": 52, "padre": 3, "m\u00ed": 6, "medio": 3, "su": 28, "hasta": 5, "si": 4, "bordo": 1, "se": 26, "bajos": 1, "islas": 1, "apoy\u00f3": 1, "har\u00e1": 1, "hacia": 3, "irene": 2, "forma": 1, "le": 6, "la": 101, "lo": 9, "gente": 1, "grit\u00e9": 1, "madre": 1, "pena": 1, "yo": 11, "ya": 4, "nada": 4, "calma": 1, "miedo": 1, "dar": 2, "qu\u00e9": 4, "dir\u00e9": 1, "as\u00ed": 1, "nos": 1, "daba": 2, "pobre": 1, "desde": 2, "tras": 2, "sido": 1, "modo": 2, "el": 64, "en": 52, "buena": 3, "idea": 1, "toda": 7, "todo": 4, "es": 10, "tales": 2, "cant\u00e9": 1, "poco": 3, "foque": 1, "mata": 1, "perd\u00ed": 1, "gota": 1, "que": 101, "luego": 2, "subi\u00f3": 1, "veloz": 1, "deja": 2, "sigas": 1, "mucha": 1, "est\u00e1": 1, "cada": 2, "suyo": 1, "r\u00edo": 1, "tarde": 1, "\u00fanico": 1, "aire": 2, "esas": 1, "fiera": 3, "rige": 1, "capaz": 1, "cu\u00e1n": 1, "cu\u00e1l": 1, "m\u00e1s": 15, "para": 16, "pa\u00eds": 1, "comer": 1, "bajo": 2, "cubre": 1, "recto": 1, "tres": 1, "sacia": 1, "este": 4, "san": 3, "quise": 1, "esto": 1, "nac\u00ed": 1, "ech\u00f3": 1, "onza": 1, "venas": 1, "mis": 2, "honra": 1, "lugar": 2, "nivel": 1, "ancla": 1, "clase": 2, "segu\u00ed": 1, "pod\u00eda": 4, "duelo": 1, "odesa": 1, "cima": 1, "digna": 1, "dos": 4, "focia": 1, "ser\u00e9": 1, "dijo": 3, "tener": 1, "\u00e9l": 4, "hace": 3, "icu\u00e1n": 1, "buque": 8, "rico": 2, "nadie": 1, "deseo": 1, "movi\u00f3": 1, "de": 149, "loba": 1, "joven": 2, "dudas": 1, "m\u00eda": 1, "niso": 1, "visto": 1, "gran": 7, "\u00e9poca": 2, "ser": 2, "vino": 2, "seas": 2, "le\u00f3n": 1, "hac\u00eda": 2, "eres": 3, "luz": 1, "muy": 6, "bien": 7, "estas": 2, "pavor": 1, "punta": 1, "d\u00e9": 1, "casco": 1, "punto": 2, "como": 12, "hab\u00eda": 10, "bote": 2, "viles": 1, "mana": 1, "quien": 6, "con": 27, "lucha": 3, "andar": 2, "ante": 1, "esta": 4, "hijo": 2, "arena": 1, "deb\u00eda": 1, "loma": 1, "cuna": 2, "abajo": 1, "al": 22, "mundo": 2, "se\u00f1al": 1, "casa": 3, "entr\u00e9": 1, "caso": 1, "casi": 4, "hube": 1, "vaga": 1, "fue": 3, "buen": 1, "fui": 3, "va": 1, "unos": 2, "eran": 1, "vi": 4, "busca": 2, "if": 1, "par": 1, "bello": 1, "parte": 1, "troya": 1, "una": 17, "media": 2, "juan": 2, "ruta": 2, "cabos": 1, "hecho": 3, "isla": 1, "todos": 3, "dem\u00e1s": 1, "ello": 1, "junto": 2, "ella": 6, "\u00e9stas": 1, "sitio": 1, "hacer": 2, "dado": 2, "entre": 9, "a\u00fan": 1, "campo": 1, "sab\u00eda": 1, "roma": 2, "y": 116, "mano": 1, "lujo": 1, "salvo": 1, "irte": 1, "sali\u00f3": 1, "\u00e9sta": 1, "fr\u00eda": 1, "\u00e9ste": 4, "han": 1, "trono": 1, "vida": 5, "hay": 1, "muri\u00f3": 1, "has": 1, "real": 1, "piel": 2, "mujer": 3, "por": 33, "lado": 3, "viven": 1, "natal": 1, "tanto": 4, "tanta": 2, "o\u00ed": 1, "cosas": 3, "tom\u00e9": 1, "amor": 4, "\u00e9sa": 1, "\u00e1nimo": 1, "cabo": 3, "otras": 3, "jaros": 1, "salir": 1, "senda": 1, "pues": 7, "ese": 2, "ojos": 3, "ri\u00f3n": 1, "tiene": 1, "yerma": 1, "oir\u00e1s": 1, "pueda": 1, "suele": 1, "puede": 1, "poeta": 2, "ansia": 1, "llen\u00f3": 1, "selva": 2, "rara": 1, "veces": 2, "oh": 1, "justo": 2, "o": 8, "ser\u00e1n": 1, "algo": 1, "mismo": 2, "mudo": 1, "nunca": 1, "ver\u00e1s": 1, "sol": 2, "ili\u00f3n": 1, "morir": 1, "donde": 6, "soy": 1, "mera": 1, "uno": 3, "unas": 1, "los": 36, "lago": 1, "obras": 1, "d\u00edas": 1, "vig\u00eda": 1, "ha": 7, "sufre": 1, "adler": 2, "he": 3, "viva": 1, "vivo": 1, "cruel": 1, "un": 24, "lleva": 1, "feliz": 1, "pie": 2, "dura": 1, "subas": 1, "mejor": 1, "c\u00e9sar": 1, "ni": 6, "vista": 1, "no": 22, "dobl\u00f3": 1, "cuyo": 1, "mente": 1, "actos": 1, "ven\u00eda": 1, "casos": 1, "temor": 1, "noche": 1, "droga": 1, "dicha": 1, "dulce": 1, "e": 1, "jam\u00e1s": 1, "baker": 1, "viv\u00ed": 1, "dicho": 1, "calla": 1, "all\u00ed": 8}