{"taxi": 3, "telo": 1, "fanno": 1, "bocca": 1, "certo": 2, "cos\u00ec": 7, "ci": 4, "ne": 2, "cerc\u00f2": 1, "sui": 2, "fino": 2, "tanta": 1, "sione": 1, "vita": 5, "volta": 4, "fine": 2, "ormai": 1, "alle": 3, "le": 18, "zone": 1, "la": 50, "stava": 2, "lo": 6, "gente": 1, "aria": 1, "leggi": 1, "loro": 12, "meno": 2, "vuoto": 1, "vero": 2, "abiti": 1, "verso": 1, "match": 1, "quale": 2, "cui": 7, "dopo": 3, "non": 35, "preso": 1, "stata": 1, "di": 101, "dal": 6, "presa": 1, "sapr\u00e0": 1, "prese": 2, "sono": 4, "testa": 1, "stato": 1, "assai": 1, "ce": 2, "new": 5, "mondo": 5, "lente": 1, "vuole": 1, "noto": 1, "pu\u00f2": 2, "prime": 1, "prima": 6, "tra": 2, "lei": 3, "primo": 3, "croce": 1, "primi": 1, "segno": 1, "posto": 7, "luce": 4, "gran": 1, "voler": 1, "l\u2019ora": 1, "modo": 2, "sulla": 1, "cose": 4, "nave": 17, "stil\u00f2": 1, "cosa": 11, "cerca": 1, "ed": 2, "idea": 2, "pass\u00f2": 1, "farla": 1, "topo": 1, "gradi": 2, "pens\u00f2": 1, "giro": 2, "busta": 1, "sue": 1, "tipo": 1, "nei": 2, "suo": 5, "forma": 1, "nuovo": 5, "sul": 4, "suoi": 1, "ossia": 1, "per": 26, "poco": 1, "state": 1, "anni": 6, "nella": 1, "fuori": 1, "del": 12, "stati": 4, "solo": 5, "dalla": 3, "avuto": 1, "posti": 2, "l\u00ec": 3, "anche": 7, "sole": 1, "tempo": 1, "nelle": 2, "punto": 3, "cap\u00ec": 3, "c\u2019era": 3, "avere": 3, "york": 5, "n\u2019era": 1, "sola": 2, "come": 10, "ora": 1, "gli": 4, "delle": 4, "alla": 9, "\u00e8": 13, "conto": 3, "gusto": 3, "o": 10, "trova": 2, "una": 19, "molto": 5, "resto": 1, "perso": 1, "nulla": 1, "pochi": 1, "letto": 2, "mari": 1, "con": 10, "grado": 2, "d\u2019oro": 1, "dire": 1, "beghe": 1, "apr\u00ec": 1, "volo": 1, "guai": 2, "quel": 4, "pi\u00f9": 10, "luna": 1, "poi": 5, "sopra": 1, "palma": 1, "n\u00e9": 2, "mezzo": 1, "tutto": 5, "spese": 1, "degli": 2, "che": 71, "tutti": 7, "chi": 3, "tutte": 3, "merda": 1, "due": 2, "mezza": 1, "tutta": 2, "buon": 3, "boia": 1, "alcun": 2, "moine": 1, "ratti": 2, "capra": 2, "circa": 3, "minor": 1, "pelle": 5, "altro": 3, "bagno": 1, "altri": 3, "altre": 1, "park": 1, "fuoco": 1, "serie": 2, "quali": 2, "lunga": 1, "pezzo": 2, "dava": 1, "gail": 2, "mente": 1, "lungo": 1, "ha": 1, "buco": 6, "ma": 13, "aereo": 1, "po\u2019": 3, "caso": 2, "calda": 1, "dei": 8, "entr\u00f2": 1, "un": 37, "forse": 1, "era": 29, "v": 1, "cento": 1, "male": 1, "d\u2019oca": 3, "della": 23, "duro": 1, "va": 2, "varie": 1, "ad": 5, "soldi": 1, "ai": 3, "al": 14, "denti": 1, "bene": 3, "il": 52, "mosse": 1, "in": 38, "ben": 2, "senso": 4, "pesci": 1, "altra": 1, "parte": 10, "no": 3, "tilt": 6, "roba": 1, "bella": 1, "gi\u00f9": 2, "ogni": 2, "prov\u00f2": 1, "per\u00f2": 1, "sia": 1, "massa": 1, "and\u00f2": 2, "pot\u00e9": 1, "gi\u00e0": 1, "so": 1, "mis": 1, "puro": 1, "torte": 1, "fare": 6, "caldo": 2, "star": 1, "fu": 2, "tiv\u00f9": 2, "bordo": 2, "sotto": 4, "danno": 1, "aveva": 17, "nel": 12, "erano": 15, "essa": 2, "fa": 1, "fatto": 3, "esse": 1, "mai": 1, "nello": 1, "da": 18, "dove": 5, "viso": 1, "esso": 1, "gett\u00f2": 1, "a": 39, "e": 55, "molti": 1, "deve": 1, "i": 41, "molta": 1, "robot": 4, "su": 8, "col": 1, "ci\u00f2": 1, "si": 42, "puzzo": 1, "essi": 1, "aiuto": 1, "terza": 1, "far": 1, "vere": 1, "uno": 4, "tali": 2, "fosse": 8, "se": 14}